# SYSEXP-Projet_Sujet_1

## Lancement du programme :

Pour lancer le programme il faut exécuter : 

`sh msgBox.sh`

Lorsque vous arrivez sur le menu vous aller avoir plusieurs choix :

- Ajouter un réveil
- Lancer le chronomètre
- Lancer un minuteur
- Afficher les statistiques de l'application (Non réaliser)
- Gestion globale de l'application (Non réaliser)



